Drain the swamp! Make Hong Kong great again!

#MHKGA